人越大 越覺得自己越睇錢

用少少錢都諗過度過，識對象都會睇下對方嘅背景，唔係再好似以前咁有愛就乜都得，以前細個真係太幸福，可以喺無憂無慮嘅環境下生活，從來唔使擔心錢嘅問題，到出咗嚟社會個人就變到好自私，一毛不拔、錙銖必較

究竟係我太貪錢，定其實個個都會係咁

on9, 你姐

ok

你唔係貪錢
你窮啫